究竟香港人係咪認為marvel戲先叫好睇？

真心替套a quiet place唔抵
一路睇一路聽到人又話悶又話垃圾
係咪下下套戲有gag位有打鬥先叫好戲？

咁關marvel咩事

睇MARVEL戲都有人話垃圾話悶架
咁佢地係咪香港人

係戲院一路睇戲一路講嘢個D 唔係人，係狗

marvel d戲真心垃圾

叫你老母請定保安維持人龍秩序
一個個要排好隊